戒酒不成愧對家人 安徽男酒店廁所燒炭亡

戒酒不成愧對家人 安徽男酒店廁所燒炭亡

安徽合肥一名男子昨日在黃山路維多利亞酒店的房間廁所內燒炭身亡，警方在現場除了找到死者燒炭用的銅盤外，還發現一份病歷、數個酒瓶，及一封遺書。知情者透露，死者患有酒精依賴症，因戒酒失敗，有感負家人期望而自責輕生。警方暫時未透露死者自殺原因，僅稱目前已聯絡死者的家屬，初步排除他殺的可能。

知情者表示，死者是一名44歲的男子，是蕪湖市無為縣人。昨日下午2時許，酒店的服務員到事發房間打掃衞生時，發現房間廁所被人反鎖，找來工程部人員將門打開後，赫見一名男子正背靠着門坐在地上，且已經不省人事，遂立即報警。警方及醫護人員接報到場時，男子已全身發紫，沒有生命迹象；警方又在現場發現一些食物、數個酒瓶、一份病歷，及一封遺書。

知情者又指，死者遺書十分簡短，只有約一百字左右。其內容主要敘述死者患有酒精依賴症，在過去一年內多次嘗試戒酒，並曾到醫院接受治療，但都沒有效果；又表示他愧對家人，希望家人在他死後，能他的遺體捐贈出去。

有勇氣自殺無勇氣戒酒

死左家人會好過d咩

戒酒失敗就要死，咁我都應該要死